A41有廢老唔帶口罩

死廢老 司機都唔岀聲 想拎5000蚊？

咁你有無屌柒佢

點敢 佢過黎打柒我 然後話係藍 我咪好撚慘